屋企依兩日發現d郁下郁下既野

各位巴絲大大，知唔知係咩黎架謝謝

下世小心d

我屋企都有！
成條塵咁，我今日先殺死一隻
見親郁下郁下就反胃 樓主仲要Zoom到咁近
屋企成日有啲不知名喺度飛，懷疑同佢哋有關

蛾

舊登既話LD50巴會答到你

衣蛾

係呀，條蟲長大左就會變衣蛾，我屋企都有,因為潮濕

有無辦法解決
日日都用電蚊拍殺，殺極都仲有

執屋 清晒雜物
再用煙彈焗吓 得閒就抽濕